即時，中環置地30藍狗拉走一青少年

1323 #中環 置地30藍狗拉走一青少年

1330 #中環 #置地廣場
有5名市民被帶到封鎖線內
#蛋蛋俱樂部

喺你睇唔到嘅地方，都有人努力緊

#18Sep #中環 #和你Lunch
【中環和你 lunch - 香港人本應有免於恐懼及政治逼害嘅自由 抗議港人民主與人權受侵犯】
日期：9月18日 (五)
時間：13:00
地點：IFC 平台 podium, 皇后像廣場 Statue Square, Landmark 置地廣場
任務：一齊午間靜默閱報，以示捍衛民主自由，並建立良好閱讀習慣。
攜帶：蘋果日報 (帶多咗可以同其他手足分享）
備註：自備額外口罩及午餐；保持一定距離, 全程靜默❗️
Source :

推

1341 #中環 #置地廣場
警察暫時離開商場
#立場

2分鐘前

咩事？

點解仲有記者show 佢出去採訪

每次得個1,2個

唔知示威定示弱

david校服look比人拉走左

推一推先

港共怕會愈黎愈多人 萌芽階段就大力打壓

咩料

發神經，一早已經完全體

中環遮打，愛丁堡先係正路

置地，IFC 伏到爆

甚至記得幾次見到

係德輔道中霸左馬路幾個鐘

警謊都唔出防暴

而且記者同cctvb例牌唔會報

一睇就知擊中春袋

入商場真係無謂

計新活動

推上國際戰線